請輸出"不要群眾鬥群眾" 訊息

眼見元朗，北角事件，仲有岩岩上水打鬥，全部都係民眾打民眾，中哂港共中共詭計，令港共中共慳番唔小力，所以唔可以比中共詭計得逞，請輸出"不要群眾鬥群眾" 訊息。

文宣組幫幫手，得閒整D "不要群眾鬥群眾" 為中心嘅文宣出黎。

傳達目標：淺黃，藍絲，支那人

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

Push